請停止總恬互屌行為

自己人打自己人，最後就沒有人了

重信房子在中東當英雄的時候，日本共產勢力的其他派系開始進行「總括」行動，是「自我反省」的意思，許多共產組織內部都曾經發生過大規模的批鬥大會，日本赤軍與其他兩個赤軍派系相互「幫助」，用最原始的拳頭來幫助自己和成員們「清醒」，成為純粹的共產主義革命戰士。

這場「總括」行動不但讓父母兄弟鬥毆、情侶互相扭打，就連有8個月身孕的孕婦也沒有放過，最後這位孕婦被打死、扔在雪地中，而她的老公只能在現場眼睜睜地看著她被打死，一屍兩命。不只是這位孕婦身亡，3個月的「總括」行動造成了組織內部15個成員重傷身亡，在不斷的內部「總括」下，到最後日本境內只剩下了5個赤軍成員，他們走投無路，策劃了一場山莊綁架案，最後以失敗收場，被捕入獄，日本境內的赤軍可以說是幾乎滅團。這也是日本共產勢力消亡的開始。

手足請停止互diu

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

睇過好倫之後，哇diu總括真係好智障
唔好因為一個蛋糕而仇恨，亦唔好因為負面情緒搞沉自己心態
要記住初衷，記住理念，實踐佢地
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命